睇到個po 問人會唔會追聲優而睇動漫？？？

好心你地唔好咁撚毒咁撚癲啦
鍾意聽把聲去追動畫？

同個d 睇劇睇戲睇波
只係為睇女睇仔黎打飛機既人有咩分別？

當一套冇內容9唔搭8既垃圾戲

因為有你鍾意把聲
走去睇？

想聽個把聲
你咁毒咪剪埋剪埋整首mp3
日聽夜聽囉

真係痴撚線
唔好做油頭毒撚啦

出黎見下社會啦

毒撚回歸現實啦
聽聲打飛機做咩

推到毒撚回頭是岸

毒撚俾負評